邊到有得買呢個盾？

射撚爆佢啊喂

幾時影架